冇得去觀塘返工，唯有去機場出國旅遊啦

去買機票即刻飛先

希望唔好塞車啦